一如所料樓市今年煙花燦爛，七月會更激昂

音樂將氣氛推向高潮

岩架啦。

綑死班青年、壯年……往後三十年專心供樓。不問政事，有利中共管治。

絕望、亢奮，都係影響判斷嘅情緒

yes 所以上星期已買樓準備all in 股市

屌 賣樓